.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--e--Earthbind:

Земные оковы (`Earthbind <http://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=94>`_) / Закл. 3
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- превращение

**Обычай**: арканный, природный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Дистанция**: 120 футов

**Цели**: 1 летающее существо

**Спасбросок**: Стойкость

**Продолжительность**: различная

----------

Используя вес земли, вы препятствуете полету цели, с эффектами в зависимости от ее спасброска Стойкости.
Если существо благополучно достигает земли, оно не получает урона при падении.

| **Критический успех**: Цель невредима.
| **Успех**: Цель благополучно приземляется с высоты до 120 футов.
| **Провал**: Цель благополучно приземляется с высоты до 120 футов. Если она касается земли, то не может летать, *левитировать*, или другим образом оторваться от земли 1 раунд.
| **Критический провал**: Цель благополучно приземляется с высоты до 120 футов. Если она касается земли, то не может летать, *левитировать*, или другим образом оторваться от земли 1 минуту.





.. include:: /helpers/actions.rst